 salvo se cometer falta grave nos termos da lei parágrafo único as disposições deste artigo aplicam se à organização de sindicatos rurais e de colônias de pescadores atendidas as condições que a lei estabelecer  